表弟Final year,佢老母以為佢會入Big4,點知今日同我講偷偷地報咗ACO

如果考得成會唔會引發家庭血案?
佢阿媽成日係親戚group貼啲會計師專訪新聞打飛機,又話咩4年40K

做十年 aco都有40k既

BIG4做4年都跳樓啦

max 30k咋喎Ching

過年嗰陣重叫我轉行同表弟一齊報,而家份工無前途(其實我都有40k),嗰陣鳩up話無表弟咁醒丫嘛哈哈,而家諗返唔怪得知表弟黑晒面

ching 搵40k
想幫你含

夕陽行業,唔知幾時收皮,到時可能
真係要報ACO

依家30k姐每年跳2次point
十年後唔止40k

我驚佢aco都入唔到

跳兩次point?

跳一次通漲姐
不過30000起計 一年我當3%通漲
都有40k

每年跳一次point 再加 每年薪酬調整

荒天下之大謬！

有Big4唔入走去考ACO?

我肯定好快就會出現因為成功考到ACO而發生家庭倫常慘劇既首宗案例！

你叫表弟準備上新聞啦。

Big4做完2年 岩岩30k 唔洗ot揮手

advisory?

Yes

巴打勁

最弊佢係爛grade shitty仔呢,話interview都唔知有無

audit缺起人黎咩人都請架啦

堅?咁應唔應該勸佢考返big 4好?會計牌難唔難考?

如果一定要入Big4咁你表弟就會得番四個月壽命

果40K叫伯母燒比佢

你推佢去in 炒左咪算囉

個point每年跟通脹調高

入住2nd tier先
做一年再轉

雖然係會調高，但講40k就用番現時物價ge 40k黎講會好d 10年後調到40k但購買力唔係現時40k ，仲算唔算有呢家討論緊ge 40k